有冇巴打做過1823嘅CS?

啱啱收到email叫我去in 於是google下interview啲野 點知鄉土班友講到份工西到仆街 而且好易畀人寫花個file好難轉其他政府工 有冇巴絲做過分享下

連登有愛

垃圾工 狗也不屌 係咁

Molamola 無email

我都好想知

呢個po睇左 好少人回

more please

我都係今日傍晚先收到 上網睇畀人踩到一文不值

如果想搵其他政府工就最好唔好啦，一寫花就大獲

聽人講過每日得10分鐘去廁所時間 係每日

咪鳩啦好嗎